［理性討論]譚仔國際上市

食過唔同鋪頭既米線，亦都幾鐘意食米線
但譚仔既米線大不如前
叫個麻辣一啲都無麻味
相反仲記得一開始譚仔開業個陣麻味勁香，食到上癮
但宜家就黎可以歸類為劣食
由其係譚仔三哥，夠膽死個面餅都未化就拎上枱俾我
湯底淡過船灣淡水湖啲水

宜家都小食譚仔，話知佢沖出國際
轉場試下雲貴香，臻味等等

大家又點睇

要撐住股價所以要日日食

明明冇咩特別但又成日掛住，佢個味精湯真係好古惑

香港版MCD

保重身體

雲貴香好食好多
譚仔只係米線中既劣食

佢有咩發展空間？集資出新湯底？同大陸鬥正宗四川米線？

可能學以前金仔米線咁出水煮魚撈埋打邊爐

睇下到時招股價係咪高到痴線，如果正正常常既話應該都會抽

上到巿咪換又散貨

開多d鋪 業務大d賺多d錢咪發展空間
海底撈咪又係咁之前炒到癲